大家好，我係帥兒乄

大家好，我係帥兒乄
各位多多指教

叫左浮雲哥未

乄你老母

乂華山之顛乂

Ok

今年幾碎？

秒回

😍 love u 牙

死毒撚搞到個post臭晒

講撚夠未?

B0y:
帥兒乄[我] 21碎 係一個又型又靚仔既囝

-.-

巔╮(╯_╰)╭

乄_ 乄

條j幾長？